[兩舊屎] 做corporate communications 定 property management 好

男仔黎講，做corporate communications 定property management 個career path 好少少

Prop man 低賤好多